希望大家可以冷處理加泰

我知道大家好支持加泰人民效彷香港為自己民主但係支持加泰亦都唔好太出面 尤其係舉旗
一直以來支持我哋嘅就係中國以外嘅西方國家

問題係美國同歐盟都唔支持加泰啊
問題係美國同歐盟都唔支持加泰啊
問題係美國同歐盟都唔支持加泰啊

我哋唯一可以做嘅就係默默關注 唔好自己引火燒身
絕對唔係當人condom 做咗無益處嘅不如唔好做

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

自推（0/10）

自推（1/10）

收皮 人地都支持我地 我地有咩理由咁樣做

反對警暴 唔支持獨立

其實唔需要講支持獨立 畢竟大家都唔係真係了解入面發生咩事
講支持佢地爭取民主自由呢d普世價值就得
直接割席又顯得我地好撚虛偽

時機未成熟 要支持獨立應該係支持台獨 西藏 etc

虛偽

大家同一條船割乜嘢

香港人到而家仲係有奴性

憑自己諗法做啲討好主子嘅行為，覺得主子唔開心就唔做，只不過支那人係支共黨，而香港就係so called外國同路人/主席/議員。

學下獨立思考啦，唔係嘅話，我比你搞多10次反送中運動都冇撚用，冇進步

割你老母風向狗

樓主左膠請收皮，

船頭驚鬼，船尾驚賊

美國還美國 香港還香港

咩都諗住美國先做，咁同港共政府有咩分別

唔出聲=/= 割
我只係話唔幫太盡

連登仔真係政治幼稚園 不如支持埋加州獨立

人地當你手足 你當人契弟

討好主子形容得太貼切

你唔係覺得我地支持加泰 美國就會放棄對支那嘅制裁呀嘛 不嬲我地都只係其中一隻棋 反觀支持加泰=支持自由 擁抱普世價值對我地爭取國際支持更有利

內文太過缩骨啦
如果係怕美國而唔支持佢地獨立 咁憑咩要人地支持我地?
至少應該講我地支持佢地爭取民主自由呢d普世價值
但講到獨立真係個人觀點 冇人可以代表香港人

我都覺得唔好同加泰痴太埋
但唔需要去到一兩枝旗都唔揮得咁極端
唔好專登搞個集會幫加泰打氣就夠

唔係唔支持得
香港未夠政治能量做呢件事
美國亦唔係主子, 唔通盟友幫緊手都可以隨便玩鳩佢

如果只係怕美國唔幫而對加泰完全噤聲
咁同NBA班自由鬥士有咩分別?

加泰默默關注就得

我有話過唔支持加獨咩
情況就好似同選舉主任講嘢啫 有D嘢唔好講太出面

好撚煩
美國係唔支持加泰
但美國唔會因為咁而唔支持香港
國際關係唔係八婆是非

忘記左不割蓆不分化？

講得好

最標準答案應該係:我不能假裝我對事情很了解,但我們支持他們爭取自由民主,並譴責政府對人民使用的過分武力

而唔係話:哦 美國唔幫 所以我地唔敢講

咁樣顯得我地好虛偽 我地應該支持任何人或者地區爭取民主自由

美國唔支持你就唔做
咁同d偽人因為中共唔支持就滅聲有咩分別

你一路爭取緊民主自由
但係唔敢為其他人爭取民主自由而發聲
會唔會太過虛偽太過自私

唔奶中共就走去奶美帝, 你做開狗?

不推文

唔好割啦，起碼要有聲明反加泰警暴

on9仔不推文block
不推文

當西班牙政府無理監禁7個人兩年，為什麼我不能就他們的不公義發表意見？

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

推

唔好出"獨立" 呢個term就得

支持加泰人民自決

負皮
拉

自己泥菩薩過江自身難保

fucking hypocrite

美國支持「一個中國」 割台灣未？

支持加泰=支持加獨？中國不斷話我地搞港獨，其他國家啲人有冇好似你班人咁樣搞自我審查？

講到尾你地一係無知，一係就自我意識過剩，以為美國歐盟會單單因為有香港人支持加泰而唔支持香港。

功利主義

Well said

其實睇返加泰呢件事算學到野
美國唔會支持我地獨立 因為咁會損害佢地利益(正如加泰)

同意

大家都係爭取自由
冷處理

我地只需要聲明支持佢地爭取自由就得
又怕得罪老美
老美係咁重視普世價值
就一早搞咗條新疆西藏民主人權法案啦

我既睇法係如果某個地方宣布獨立
好難保證主權國唔會對佢發動戰爭
一旦宣戰美國就冇辦法就手旁觀,
介入=損失軍費 勞民傷財
不介入=世界警察地位受損 普世價值被挑戰,影響美元地位

唔一定要支持獨立
始終我地唔係加泰人 講真人哋既事我哋冇咩發言權
但要支持佢哋爭取民主 自由
呢個係普世價值 每個人都應該擁有
而佢哋獨唔獨 就應該睇佢哋自己想唔想

咁嘅話香港人冇資格屌 apple disney vans tiffany swarovski nba blizzard dior 冷處理香港

拉

所以美國而家表態唔支持加泰獨立
我覺得應該只係唔想插手

我唔會亂咁支持人地獨立,至少我唔係完全理解佢地既因果
但如果驚美國唔幫而完全唔敢發表意見呢種自我閹割既行為
其實都幾噁心

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

唔太理解你口中嘅「奴性」係咩意思
我認為大家冷處理係一種策略，動不動就話人奴性
除咗為咗煽風點火外，都唔知有乜效果

人哋加泰搞獨立搞咗咁耐，成熟過香港人好多
會因為香港係呢段時間無高調表態而嬲豬？
係咯，得你最無奴性最會獨立思考

我覺得支唔支持一個地方獨立應該係對於佢地既了解
而唔係單純因為美國唔支持所以唔敢講
至少樓主既內文比人感覺香港人真係似隻走狗

Agree

不過呢個時候辣起咁多火頭
世界各地示威都入香港數其實比人感覺都幾trouble maker
我覺得表達睇法冇咩問題不過要高調支持好似有D唯恐天下不亂

屌你老母，如果要為利益而放棄公義，咁有乜資格屌藍絲？

嗱 奴性唔係指真係要跪晒喺到，三呼皇上萬歲先係，我會more refer as 人云亦云/順從權威,留意 權威唔係指有權力e.g Trump，而係一個可能出名嘅人/組織 e.g 民陣，毛姨姨甚至係Gphone

後面嗰part，呢個post重點唔係加泰嬲唔嬲，而係樓主聲稱 “唔好理加泰啦，一陣支持佢而逆咗美國意嘅話，我地會收皮架” 而我所謂嘅奴性就係呢點，你係應該對反抗強權嘅同路人，雞蛋一方予以支持，口頭也好，文字也好，而唔係佢有關一啲唔涉及普世價值 e.g. 種族歧視嘅事件，就即刻劃清界線，以免令美國唔搞

睇唔出OP嗰個post有邊一部份係到人云亦云，唔知巴打你有咩證據或者權威去認為OP及意見同OP一樣/接近嘅就係未經獨立思考下嘅盲目跟從。
仲係嗰句，係一個資訊暫時仲算自由流通嘅環境下，指摘異見者唔識獨立思考，好自大下。

我唔知道你點理解冷處理呢個term，反正我係Twitter上面何韻詩都出咗Stand with Catalonia，其實仲需唔需要熱處理？
美國對香港「熱處理」支持加泰會有咩後果，唔同人有唔同睇法，當然唔可以除非有可能影響美國對香港嘅取態，係呢一點上有港人認為採取一個較為保守嘅策略去冷處理加泰，亦可以理解。
畢竟加泰獨立唔成功，不至於滅族，香港反送中缺乏美國支持，就係存亡之別。
你可以蔑視OP個講法，不過似乎你嘅意思較接近「虛偽」

fight for yourself

美國人:希望大家可以冷處理香港 要同中國做生意呀

不過咁講人地4日>我地4個月 就係因為成日話要國際援助 咁除咗美國有人權之外 我都諗唔到有咩幫助 而且人權法亦俾唔到我地獨立自治 唔好FF外國會出兵啦

收皮啦樓主，香港人支持嘅係民主自由呀，唔係任何國家

你嗡咩？兩樣野完全無關係？

Sor 我真係唔係好 get 到你個 logic

而家講緊表唔表態支持加泰盟友

你同我講話你見過有人係示威現場笠水

其實真係唔係好關事

爭取民主都係同路人

含撚啦屌你老母 風向狗